有冇巴打出街會恥笑用非airpods藍芽耳筒既人？

9成9都係用D cheap野

其實無線耳機黎講 只講價錢 AirPods好撚cheap
千一蚊既野都拎黎打J 服左

唔會
利申beatsx

淨係見到AirPods用家眼甘甘望住bose同b&o真無線嗰個狗樣

岩啊 其他牌子夠膽死賣2千幾
d人話一千頭既airpods貴 係咪真係咁窮

我多數都係見人恥笑airpods
未見過airpods夠膽恥笑人

會 因為會擺千二蚊去打飛機
曲

攞

笑人冇漏音功能，定係笑人賣二千幾太平

笑佢冇蘋果logo

airpods根本唔值依個價

人地兩千幾係值 你買千一係呃水 跟機耳機質素呢

200蚊大陸都比多既音質 拎千一去J 條友做idog做上腦

2千幾既無線 連接穩定性做唔到airpods咁好

講音質 可以講 2千幾既無線質素同幾舊水有線差唔多 玩得無線 追求既係方便程度 同連接穩定性 無delay 追求音質用返有線啦
airpods淨係衰唔係入耳式姐

千幾蚊真無線唔斷線有乜好推介？

井底之蛙到

ching 介紹吓同價位又高汁過 airpods 嘅真無線 + 少斷線耳筒聽吓 ok？

airpods係有錢人象徵

可惜升上去 Windows 10 1809 之後斷到痴咗線

凡親用 w1 嘅耳筒都係咁

M$

True wireless 真無線耳機討論(16)

同佢地講囉

唔明你斷線係咩意思 幾個月斷一次一秒算唔算斷
一世唔斷先叫唔斷？ 藍牙 無線 特定情況下一定有干擾 就算wifi都會斷
但用耳機緊係講音質架啦 邊會話斷唔斷架
我用左兩年the dash都冇斷過5次長過2秒鐘 所以你個問題我唔識答

冇見過有人j airpod唔好意思

200蚊嘅音質都好過Airpots

200蚊買到真無線？買到佢穩定性？

係lo 老實講我都唔明佢斷線指d咩
我個濕鳩耳機先千幾 除左行去d所有耳機連airpods都會有干擾ge地方先疾一疾
delay既話睇片feel唔到
打機要集中精神先feel到dd
大家都係千幾蚊既 點解我要戴隻又肉酸又易跌
睇個av都要收細聲d驚漏音俾人知既airpods?

我見千幾蚊真無線啲評測成日都話兩邊是旦一邊用用下會斷，行街多人地方/搭地鐵又唔係幾穩之類問題

真無線耳筒唔係應該先講穩定性再講音質咩？

airpods千幾都有錢人象徵ge
咁bose b&o個d 成4 5000ge係外星人ge象徵？

你用邊款？

想買earin m2有冇巴打用緊

active65t

dash pro都咁 你粒垃圾dash又有幾威

你仲未明你井底既原因？
我隨便都搵到個airpods斷線、評測比人笑、討論比人屌既留言
咁你想代表咩？

beatsX 2 做到真無線就好

係地鐵用airpods可以聽乜歌而不失霸氣？

Airpods公認垃圾都吹奏

《十字步》

明明前排先有人開post 講依家d 耳機/耳筒可以貴到痴線

威風堂堂

睇您係要黎哂定戴啦 唔貴邊有得哂

咁快手

我用緊300蚊淘寶AirPod 都無人睇得出啦 你班傻仔仲俾成千蚊買真野

airpod 通話無敵

聽歌用緊 sony wi-1000x

帶兩舊野出街

巴打好窮下，千幾蚊都咁計較

我錶用淘寶smart watch 電話用小米mix3 支持祖國

電腦粒u係咪用龍芯

無可否認airpod講電話真係好好
但外觀 無隔音真係不了
利申65t

Apple狗打飛機前不如睇下井外世界係點先

你又用緊乜咁巴閉
連接穩定性 講電話表現屌打所有無線
delay又係最低 唔會單邊聲

係衰唔係入耳式

無線耳機 連接穩定性>delay>音質
成日單邊聲同斷 仲講乜音質

等緊airpods2 鐵三角 Sennheiser review

B&屌打哂 睇youtube 0delay 打rainbow six 又得 笑死人airpods 班傻西

我有Bose 有線 Sony 無線 再加AirPods
AirPods 真心方便
有時搭車真係想靜下先會拎條Bose 出黎降下噪
Sony 都有得降噪 但係太大舊 唔想拎出街
跑步就會用AirPods

各有各好 又唔洗比黎比去既

Jabra Elite Active 65t
唔識欣賞airpods

+1

我都用緊

班an狗事實未用過係到屌
音質同降噪係柒D
但穩定同講電話千元價位有邊隻係並列到？
班an狗得個屌又講唔出

講明除左65t之外我真係諗唔到邊隻

傻仔，有乜好笑？人地用咩都要你指指點點？
你笑人嘅原因係自己自卑。

去胃信試過65t 連 xz2打機有delay
唔知係電話定耳機問題了

有冇升 windows 10 1809

冇咩黎巴打

rainbow six 手機版？

唔係 係用b&o 耳機玩電腦rainbow six

Windows 10 最新版成堆藍芽耳筒中伏狂斷線

垃圾一年前用緊Jaybird Run,未捨得換
隔音正到

堅？
mix3 你雙十一搶到？
好唔好用

點柒都好，周街airpod 係事實。而家d 女會淨係識airpod

自己唔識就收皮先喇
用緊隻Jabra Elite Sport 用左年幾無斷過線 做運動又一流 d bass又正

不過估你都係窮撚試都唔敢試喇

其實佢都唔知有冇睇到d留言先再插人
係咁話穩定性同講電話係無人能敵

穩定性上面已經好多cm話你知大把其他brand做到同airpods同level
我都留左cm話我隻千幾既濕鳩野除左去d連airpods都會受干擾既地方之外 係未試過有問題
得番單邊既情況亦好彩用咁耐仲未試過
睇片feel唔到delay 打機亦需要好專心去留意先feel到dd 但我相信打緊機既你唔會得閒去用心咁留意

至於講電話方面
無錯 speak個方面airpods因為條啫啫長d
收音的確暫時屌打其他brand 但條J確係肉酸
之但係listen個方面
又回歸番漏音個問題
坐or企係你隔離既我真係無興趣聽你地幾點扑野
有冇買dom 買定幾打生蠔等你 etc.
所以我個人認為講電話方面係 有請米奇老鼠既

最後 蘋果唔係唔好 但無謂盲撐
就係因為咁多人盲撐 盲目追求
佢唔改善 唔出新design 都大把人買
真心撐佢既 先更應該屌鳩佢既不足

p.s. 純粹個人意見 不喜任插

我囡囡都話佢柒 唔明點解成街咁多人用